Android高手/用家請入

是咁的，細路我用緊s8+，到目前為止冇任何

lag,crash等問題，對samsung呢幾年

hardware同software都頗為滿意，本身諗住

就算換機都唔轉牌子，但近期兩件事令我動

搖，所以想集中一次過問，希望各路android

高手同各大牌子用家能夠比少少意見。

1.亦都係最大問題，共狗360軟件。Reddit

個Po話除咗ADB或其他方法，否則無法移

除。小弟對呢方面毫無認識，google過亦睇

唔明，請問Android高手可唔可以簡單講吓大

概係咩一回事？實際操作難度大唔大？

2.冇3.5 呢個我完全唔get iPhone 就話

lightning有錢收 點解Android都要跟？仲要不

約而同旗艦機冇而中階機有(s10/note10 lite

，sony)，睇嚟唯有硬食。所以想問吓其他用緊其他廠商嘅

巴絲意見(其實好似得返sony lg google)，尤

其係旗艦機用家，對自己部電話有咩評價，有

冇伏位等。(大陸機唔駛出聲，我就係想解決

共狗spy緊我呢個問題)

以下開放討論

sony就快3.5mm回歸

如果係旗艦機就唔錯

1.易到仆街，撳幾粒制-->入一條指令-->完

2.啲廠是傻的

3.5mm 幾乎絕跡
如果真係想要可以睇下

或者note 10 lite/s10 lite

1. Samsung講左只係用360個algorithm去detect documents 睇你自己信唔信

2. 因為想賣galaxy buds 對音質唔太高要求你可以試試

依家手機又要薄又要大電，電路板寸金尺土到要幾塊疊埋一齊嘅程度，一個傳統3.5佔嘅位係好珍貴，工程師絕對係會想要用一個多功能頭取代佢，無奈type c耳機未成主流，你先覺得麻煩姐，接口統一一定係大勢所趨

有3.5條底邊啲粗啲掛，又哂電話入面啲位

其實我覺得3.5係有用....用緊s10+ (本身用緊G5 想轉sony 點知佢無3.5)
如果你無3.5 為左薄, 好心你就出兩個typy-c 頭啦.....

另外ADB方面可以參考

【四】ADB指令強制移除不需要的GOOGLE服務架構
有SONY 手機應該有看過我發過文XD 其實就是Android 同樣運用而已
(sony 係自家DAC player到裝埋d 通訊錄/ 小算盤....)
可以去參考下點del

s10 仲有3.5
係note冇

zenfone6點

好的，我向我的it朋友了解一下吧，感謝

我其實用咗藍牙耳機好耐，但係間唔中都會用

到(例如插屋企喇叭/藍牙冇電)。我覺得少用

還少用，至少我要嘅時候唔駛左揾右揾，完全

用唔到or用dongle 我覺得差好遠

thank you 巴打

yes但 S20大機會冇

呢兩部都係有3.5的，而且note 10 lite 部機係

大啲，咁即係其實佢根本可以做大部機嚟fit個

3.5啦 而家根本藍牙未完全成熟(打機一定

有延遲，2.4ghz干擾)，成班on9就叻唔

切，求鳩其做完就叫用家自己解決

我明呀，就好似Mac book pro 老閪都唔肯掉

翻sd card slot 同至少一個type a咁，我明

type c 係大趨勢，但統一所有port至少喺呢五

年內都難，五年後大部分人都換機啦，而家

啲laptop又全部焊哂落主板度。upgrade都慳

翻

有冇Sony LG Google 尤其近代旗艦機用家可以講吓你嘅使用體驗？

An機十年用家，但公司長用Apple嘢
最近買咗Pixel 3，個animation真係已經同iOS一樣順，係個touch無咁貼手指

thank you